屌你老母 康文署 買演唱會飛幾時實名呀！

仆你老母臭街康文署班 hiHi 上網又買唔到，排隊又咁多班南亞撚打尖，又唔撚理你班仆街

仲有你班南亞撚 死撚開啦，你估你真係識中文咩，冇撚貢獻又係到同本地人作對

應該限定港人優先，不得轉售！

實你老母名

識英文咪得

諗太多，想政府做野 出左事先有機會